頭先係健身室撩個極品美女

話說啱啱係gym room，見到個明星樣既女仔，勁似Mandy Liu，高既，應該有米七，個屎忽仲要好翹，大既二十六歲，跟住我同佢搭訕，一開頭都有講有笑，之後同大家討論歲數既時候，佢估我25，但係我同佢講我其實20。跟住佢即刻收我皮，行埋一邊拉根。唉，百密一疏

樓主唔好唔開心, 唔關歲數時